
                      Una pelicula muy original y algo desagradable para cierto publico que sorprende en su narrativa, llevandonos a descubrir las cosas bellas de la vida por mas simples que nuestras acciones sean. un soundtrack muy bueno añadiendole ese toque "a capella" queda sensacional. actuaciones muy buenas. Tomas surrealistas que te haran sonreir de lo buenas que son. Pero en momentos claves,  algunas situaciones "bizarras" arruinan el acto. "Swis Army Man" no es para todo publico pero es una historia demasiado original que debe verse en este presente lleno de remakes, reboots y secuelas.
        
            